好似到依家都無人敢再提發夢

連登仔又話攬炒又話just a flu，又屌林鄭唔封關，
但係己經再無人再敢提出黎發夢和你lunch，
既然係咁我係港共真係想永續肺炎，一招肺炎
仲勁過國安同限聚令，咁既話林奠做咩要封關，
梗係由得佢間唔中爆下，咁咪無人再敢出黎反對囉。

係俾港共㩒住黎砌架啦
黑警殺人冇後果 俾人任拉任告 凍結戶口

由冇再街頭抗爭開始
我理解係集體既諗法係cut loss
唔想再出現有本土香港人被捕被殺

David 哥仲有 和你lunch。

叫人上街集會係鬼係五毛係pr

無人提咪你提

on9關肺炎咩事，冇肺炎又好

e加嚴邢峻法下邊個敢去，仲想有上年既人數？

場運動都完左 提黎做乜

政府帶頭攬抄
效果比普通人做有效1000倍
依家係儲定花生（糧食）等睇出年經濟差成點

你掛住long d條女，梗係唔會出黎發夢